咁多連燈仔燈印度

最後會唔會印度比大陸食鳩埋個國土

點會中國吞咗印度咪要養班窮人？

印度重義氣！
香港？ 睇住你俾黑警打、射、姦、拉！
除咗嬲同返工 真係無野做到

覺得印度會贏 中國啲少爺兵點會同你賣命

印度咁廢

互屌到下世紀